今年得zalora記得我生日

真係多謝晒

個code我用左喇
生日快樂

氹你落疊買野咋
Btw, 生日快樂

你咪用囉

生日快樂
用嚟買份禮物畀自己啦

生日快樂

Happy Birthday!

Happy Birthday

happy birthday

生快

Happy birthday

仲兩min spend 500

其實呢間野有咩抵買牌子

無乜
我都係之前用黎買去飲既裙

Thanks肥john

生日先比個82折你
hsbc 簽已經7折 再外送五折

生忌快樂

生日快樂🎉